%=======================================================================================================================%
%
%									   DU TEMPLATE DES CHAPITRES DE LA THESE
%
%
%											pour en faire plein, et dans un pdf, les lier.
%
%=======================================================================================================================%

\documentclass[a4paper, 10pt]{memoir}


% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
% Packages
% Bibliographic references
% macros et commandes
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
\input{../config.tex}
\graphicspath{{../figures/}} % specific for each .tex
\addbibresource{tdk-link.bib}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
% métadonnées
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
\title{annexes}
\author{Tristan Delizy}
\date{\today}


% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
% inclusion in main between {document} balises
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
\begin{document}


% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - %
\appendix
\part{ Annexes}
\label{annexes}

	\chapter{Description des jeux de données}
	% \addcontentsline{toc}{chapter}{Description des jeux de données}


	Les tableaux ci-après contiennent les information d’exécution par application.
	Pour chaque jeu de données le tableau contient : 
	\begin{itemize}
		\item "N" : numéro de désignation du jeu de donnée dans le document
		\item "File name" : nom du fichier contenant le jeu de données dans le simulateur
		\item "Size" : taille du jeu de données en octet
		\item "Footprint" : taille maximale occupée par le tas durant l’exécution de référence (à un seul tas)
		\item "Objs" : nombre d'objets alloués durant l’exécution de référence pour ce jeu de données
		\item "R/W" : ratio lecture sur écriture moyen pour les objet d'une exécution
		\item "Reuse" : ratio de réutilisation de la mémoire (somme de la taille des allocations / empreinte mémoire)
		\item "Ref time" : temps de l'exécution de référence, avec un seul tas composé de mémoire lente
		\item "Fast time" : temps de l'exécution idéale, avec un seul tas composé de mémoire rapide
	\end{itemize}

		\section*{Json parser}
		\smallskip \centerline{
		\begin{tabular}{c | l | c | c | c | c | c | c | c }
			N & File name & Size & Footprint & Objs & R/W & Reuse & Ref time & Fast time \\
		  	\hline
			0 & 0\_walking\_dead\_short.json & 13041 & 38864 & 1637 & 2.0 & 1.4 & 8161492 & 6878609 \\
			1 & 1\_increased\_depth.json & 18050 & 44688 & 1239 & 1.5 & 1.5 & 6163214 & 4767869 \\
			2 & 2\_lorem\_ipsum.json & 19356 & 44952 & 634 & 1.6 & 1.5 & 6486132 & 4970090 \\
			3 & 3\_minimal\_episodes.json & 2714 & 11744 & 634 & 2.1 & 1.3 & 2328975 & 1983302 \\
			4 & 4\_more\_objects.json & 11183 & 41616 & 2221 & 2.3 & 1.3 & 9790569 & 8479883 \\
			5 & 5\_more\_things\_in\_ep.json & 22204 & 52080 & 949 & 3.1 & 1.6 & 12274625 & 10362110 \\
			6 & 6\_less\_strings.json & 45171 & 120232 & 6570 & 1.7 & 1.3 & 25275399 & 21588059 \\
			7 & 7\_games\_of\_thrones\_short.json & 15544 & 45544 & 1870 & 2.0 & 1.4 & 9562264 & 8040647 \\
		\end{tabular}}\bigskip\par
		\FloatBarrier

		\section*{Dijkstra}
		\smallskip \centerline{
		\begin{tabular}{c | l | c | c | c | c | c | c | c }
			N & File name & Size & Footprint & Objs & R/W & Reuse & Ref time & Fast time \\
		  	\hline
			0 & input\_1.dat & 7286 & 10072 & 14979 & 8.9 & 24.0 & 211346095 & 202959989 \\
			1 & Input\_2.dat & 6478 & 13216 & 12492 & 11.5 & 15.3 & 192313868 & 184743782 \\
			2 & Input\_3.dat & 7211 & 10744 & 13929 & 9.8 & 21.0 & 203650122 & 195501503 \\
			3 & input\_4.dat & 7304 & 9904 & 13095 & 9.6 & 21.4 & 194820739 & 187052600 \\
			4 & input\_5.dat & 7306 & 10432 & 14059 & 9.4 & 21.8 & 203744093 & 195616685 \\
			5 & input\_6.dat & 7303 & 10072 & 12869 & 9.4 & 20.7 & 191727393 & 184114856 \\
			6 & input\_7.dat & 10025 & 4888 & 2004 & 3.6 & 7.1 & 79721755 & 76360562 \\
			7 & input\_8.dat & 5259 & 8824 & 6887 & 9.4 & 12.8 & 127948719 & 123591593 \\
		\end{tabular}}\bigskip\par
		\FloatBarrier

		\section*{Ecdsa}
		\smallskip \centerline{
		\begin{tabular}{c | l | c | c | c | c | c | c | c }
			N & Input name & Size & Footprint & Objs & R/W & Reuse & Ref time & Fast time \\
		  	\hline
			0 & - & 46 & 7280 & 14505 & 1.4 & 59.1 & 137677408 & 102850898 \\
			1 & - & 119 & 7480 & 14583 & 1.4 & 57.8 & 137880202 & 102974018 \\
			2 & - & 613 & 7328 & 14543 & 1.4 & 58.9 & 137923586 & 103073879 \\
			3 & - & 445 & 7544 & 14724 & 1.4 & 57.7 & 138885665 & 103699598 \\
			4 & - & 2691 & 7496 & 14673 & 1.4 & 57.9 & 138909873 & 103831112 \\
			5 & - & 17 & 7280 & 14810 & 1.4 & 60.1 & 139027298 & 103740926 \\
			6 & - & 178 & 7280 & 14746 & 1.4 & 59.9 & 138853056 & 103648619 \\
			7 & - & 260 & 7376 & 14743 & 1.4 & 59.1 & 138836265 & 103663913 \\
		\end{tabular}}\bigskip\par
		
		NB : les jeux de données sont contenus dans le header de l'application.
		\FloatBarrier

		\section*{Jpg 2000}
		\smallskip \centerline{
		\begin{tabular}{c | l | c | c | c | c | c | c | c }
			N & File name & Size & Footprint & Objs & R/W & Reuse & Ref time & Fast time \\
		  	\hline
			0 & input\_0.pnm & 76086 & 1704760 & 10256 & 3.0 & 1.2 & 1184926626 & 998994503 \\
			1 & input\_1.pnm & 206310 & 3294536 & 10617 & 2.3 & 1.1 & 1666432432 & 1417486178 \\
			2 & input\_2.pnm & 187560 & 2780424 & 10274 & 2.6 & 1.2 & 1887847298 & 1307888462 \\
			3 & input\_3.pnm & 196668 & 2932040 & 10293 & 2.2 & 1.2 & 1890956966 & 1411337927 \\
			4 & gradient.pnm & 196668 & 2776480 & 10257 & 2.6 & 1.1 & 1484434466 & 1160536769 \\
			5 & lena.pnm & 67560 & 1627760 & 10254 & 3.1 & 1.2 & 1158908584 & 983097566 \\
			6 & max\_color.pnm & 64860 & 1425784 & 10042 & 3.0 & 1.3 & 1180174345 & 996722615 \\
			7 & vitrail.pnm & 70860 & 1496256 & 10056 & 2.7 & 1.3 & 1294615467 & 1063990715 \\
		\end{tabular}}\bigskip\par
		\FloatBarrier

		\section*{H263}
		\smallskip \centerline{
		\begin{tabular}{c | l | c | c | c | c | c | c | c }
			N & File name & Size & Footprint & Objs & R/W & Reuse & Ref time & Fast time \\
		  	\hline
			0 & input\_0\_i420\_352x288.yuv & 342144 & 1260744 & 53829 & 20.4 & 34.8 & 24780282313 & 23530385484 \\
			1 & input\_1\_i420\_176x144.yuv & 57024 & 366200 & 7511 & 12.9 & 18.2 & 4354747092 & 4141059981 \\
			2 & input\_2\_i420\_176x144.yuv & 294624 & 366224 & 43369 & 10.4 & 105.9 & 23309025053 & 22128066651 \\
			3 & input\_3\_i420\_352x288.yuv & 456192 & 1417224 & 62904 & 27.3 & 42.1 & 42188028838 & 39624220506 \\
			4 & input\_4\_i420\_352x288.yuv & 380160 & 1417208 & 51543 & 17.2 & 34.4 & 30032636602 & 28334126037 \\
			5 & input\_5\_i420\_176x144.yuv & 475200 & 368040 & 70553 & 8.6 & 172.5 & 37151671026 & 35297586702 \\
			6 & input\_6\_i420\_176x144.yuv & 380160 & 366224 & 57773 & 14.0 & 138.6 & 33788854284 & 32090500812 \\
			7 & input\_7\_i420\_352x288.yuv & 456192 & 1417224 & 62744 & 24.7 & 42.0 & 40759078077 & 38314371270 \\
		\end{tabular}}\bigskip\par


	\FloatBarrier
	\chapter{Analyse des objets par exécution}
	% \addcontentsline{toc}{chapter}{Analyse des objets par exécution}

		\section*{Json parser}

			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d0_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d0_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 0 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d1_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d1_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 1 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d2_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d2_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 2 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d3_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d3_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 3 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d4_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d4_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 4 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d5_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d5_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 5 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d6_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d6_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 6 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d7_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/json/json_d7_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Json parser Jeu de données 7 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
		\FloatBarrier

		\section*{Dijkstra}
		
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d0_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d0_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 0 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d1_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d1_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 1 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d2_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d2_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 2 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d3_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d3_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 3 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d4_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d4_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 4 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d5_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d5_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 5 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d6_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d6_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 6 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d7_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/dijkstra/dijkstra_d7_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Dijkstra Jeu de données 7 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
		\FloatBarrier

		\section*{Ecdsa}
		
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d0_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d0_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 0 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d1_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d1_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 1 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d2_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d2_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 2 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d3_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d3_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 3 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d4_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d4_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 4 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d5_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d5_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 5 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d6_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d6_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 6 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d7_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 20 10 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/ecdsa/ecdsa_d7_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Ecdsa Jeu de données 7 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
		\FloatBarrier

		\section*{Jpg 2000}
		
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d0_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d0_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 0 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d1_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d1_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 1 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d2_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d2_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 2 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d3_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d3_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 3 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d4_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d4_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 4 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d5_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d5_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 5 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d6_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d6_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 6 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d7_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/jpg2000/jpg2000_d7_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{Jpg2000 Jeu de données 7 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
		\FloatBarrier

		\section*{H263}
		
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d0_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d0_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 0 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d1_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d1_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 1 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d2_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d2_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 2 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d3_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d3_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 3 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d4_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d4_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 4 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d5_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d5_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 5 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d6_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d6_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 6 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
			\begin{figure}[!htb]
				\includegraphics[trim=30 0 0 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d7_size_feature_synthesis.pdf}
				\includegraphics[trim=30 32 5 0,clip,width=\linewidth,valign=m]{obj_analysis/h263/h263_d7_alloc_site_feature_synthesis.pdf}
				\caption{\textbf{H263 Jeu de données 7 : analyse des objets par classe de taille et par site d'allocation} -- exécutions de référence.\hspace{\textwidth}}
  			\end{figure}
	\FloatBarrier


	\chapter{Résultats en performance par jeu de données}
	% \addcontentsline{toc}{chapter}{Résultats en performance par jeu de données}

	Pour chaque application nous fournissons ici pour chaque jeu de données d'évaluation (d0, d1, d2 et d3) le graphe des performances présentant la réduction du temps d'exécution par rapport à l'exécution de référence en fonction du pourcentage de mémoire rapide dans l'architecture du tas.
	
			\begin{figure}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}

					\centering
					(a)
				\end{minipage}
				\hspace{5mm}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/json_parser_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					
					\centering
					(b)
				\end{minipage}
				\caption{\textbf{Json Parser : Évaluation des performances} -- par jeu de données\hspace{\textwidth}	
				Technologies mémoires : (a) scénario \textit{"MRAM"}, (b) scénario \textit{"ReRAM"}\hspace{\textwidth}
				Jeux de données :  0 à 3 de haut en bas}
				\label{anx : perfs by dataset - json}
				% \vspace*{-40pt}% kludge to suppress the "Float too large for page" warning
			\end{figure}


		% \FloatBarrier
			\begin{figure}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}

					\centering
					(a)
				\end{minipage}
				\hspace{5mm}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/dijkstra_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					
					\centering
					(b)
				\end{minipage}
				\caption{\textbf{Dijkstra : Évaluation des performances} -- par jeu de données\hspace{\textwidth}	
				Technologies mémoires : (a) scénario \textit{"MRAM"}, (b) scénario \textit{"ReRAM"}\hspace{\textwidth}
				Jeux de données :  0 à 3 de haut en bas}
				\label{anx : perfs by dataset - dijkstra}
  			\end{figure}


		% \FloatBarrier
			\begin{figure}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}

					\centering
					(a)
				\end{minipage}
				\hspace{5mm}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/ecdsa_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW).pdf}
					
					\centering
					(b)
				\end{minipage}
				\caption{\textbf{Ecdsa : Évaluation des performances} -- par jeu de données\hspace{\textwidth}	
				Technologies mémoires : (a) scénario \textit{"MRAM"}, (b) scénario \textit{"ReRAM"}\hspace{\textwidth}
				Jeux de données :  0 à 3 de haut en bas}
				\label{anx : perfs by dataset - ecdsa}
  			\end{figure}

		% \FloatBarrier

			\begin{figure}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}

					\centering
					(a)
				\end{minipage}
				\hspace{5mm}  
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/jpg2000_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					
					\centering
					(b)
				\end{minipage}
				\caption{\textbf{Jpg2000 : Évaluation des performances} -- par jeu de données\hspace{\textwidth}	
				Technologies mémoires : (a) scénario \textit{"MRAM"}, (b) scénario \textit{"ReRAM"}\hspace{\textwidth}
				Jeux de données :  0 à 3 de haut en bas}
				\label{anx : perfs by dataset - jpg2000}
  			\end{figure}

		% \FloatBarrier

			\begin{figure}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/evaderis/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-freq-profSW-profEN).pdf}

					\centering
					(a)
				\end{minipage}
				\hspace{5mm}
				\begin{minipage}[t]{.5\linewidth}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(0)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(1)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(2)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					\includegraphics[trim=10 30 10 6 ,clip,width=\linewidth]{annexes_performances_figures/intel/h263_A(0-1-2-3-4-5-6)D(3)S(ff-ilp-profSW).pdf}
					
					\centering
					(b)
				\end{minipage}
				\caption{\textbf{H263 : Évaluation des performances} -- par jeu de données\hspace{\textwidth}	
				Technologies mémoires : (a) scénario \textit{"MRAM"}, (b) scénario \textit{"ReRAM"}\hspace{\textwidth}
				Jeux de données :  0 à 3 de haut en bas}
				\label{anx : perfs by dataset - h263}
  			\end{figure}



\end{document}